[搭地鐵正仆街]唔好幫港鐵刷業績益佢老味, 星期六日一於全港罷搭港鐵

應該呼籲埋地鐵班波板糖人咪撚返

73喎趕鐵
雖然狗也不屌

明眼人都知港鐵想用星期六日補水

故障日就錢照收，公字都係我地輸

應該搞全民用$2 八達通行動